手足累了，一齊入一入嚟打氣！

唔能讓爆眼少女，陳彥霖，周同學，16歲被姦少女。天水圍15歲少男白白犧牲！

好多人被捕，將會有司法程序，但不要怕！ 只要堅守！

我們只對住警暴，暴政！就算辛苦，都一齊走到最後！ 戰事可能比我們想像的長！ 但總有一日我哋會勝利！

加油！手足！

自推！ 推走放負撚